公務員辦工時間叫外賣下午茶有冇問題?

冇
有

延伸:如果叫外賣嘢飲又有冇問題

你都係講果次32杯外賣野飲既新聞姐

返工訂外賣有咩問題先？唔比訂既，係咪公司包伙食？

冇，點解有問題？

冇

咁點睇lunch唔食飽啲要叫下午茶

叫完又唔要咪有問題

言下之意
去茶水間斟水飲都唔得啦

有問題
睇唔到坐office既公僕有乜需要下午茶

飲水屙屎尿係正常生理需要行為

無問題
又無離開office
又無禁止人飲食

言下之意私人公司僱員買下午茶就無問題

其實我係等緊班以為自己有納稅就大撚晒嘅人

話有問題個d友仔啊

公務員都係打工姐